**Установка VirtualBox и Vagrant**
Прежде чем запустить Homestead-среду, вы должны установить VirtualBox и Vagrant. Эти программные пакеты предоставляют простые в использовании визуальные инсталляторы для всех популярных операционных систем.